最近入到Lift，個個都撓埋手唔撳掣，等部Lift自由上落都唔撳。

最近搭D得幾層既Lift，個個都係想落地下，但入到Lift，個個都撓埋手唔撳掣。
成部Lift有10個8個人，個個扮無事發生，寧願等部Lift自由上落無人撳。

投票：

：怕病毒
：怕蝕底

緣分到了自然會到

唔好意思 p牌開post...
借個位
上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

push

佛系上落樓

佛系搭lift

用打火機撳掣,撳完打個火

望住部𨋢走都唔撳掣

唔好按中間咪得
但要無人見到

我照撳，但入屋第一件事洗手。無乜問題。

出Lift之後係自己嗰層出面一見關Lift門就撳掣，反正都掂咗

我都係用打火機撳掣

見人用牙籤

用安美露咁制OK?

我都係 入屋就洗手
出去既話 㩒完咪用搓手液
本身有潔癖 做完乜都會諗到點整返乾淨隻手架啦

我拎碌尻去禁 應該冇事既

呢啲係真香港人精神

其實唔難